不誠實使用電腦罪？又關許智峰事

而家乜都用呢條條例入罪，直係萬能key

遲啲網上打廣東話，算唔算不誠實使用電腦罪？因為廣東話唔係母語，又唔係語言，响網上使用就係誤導公眾，等人以為係母語同語言，屬不誠實行為。

是但啦，邊有人理
萬能key玩咗咁多年，無人屌過

告唔告得入唔重要，最重要就係可以對事主人格謀殺先，即使最後判決如何，事主嘅污名點都洗唔走。